{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049116",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65671&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 호텔 비"
    },
    "text": "**必ずお読みいただきご予約ください。 ** 当宿は荷物の保管が可能です。 チェックイン時間前にフロントの前に荷物を置いてください。 駐車は地下駐車場と外部公営駐車ラインで可能です。 新済州公営駐車場では22:00から0:00まで無料駐車が可能で、歩いて4分程度かかる距離です。 私たちは顧客の立場で考える経営主になるために最善を尽くしたいと思います。 したがって、スタッフにも温かい一言をお願いします。 私たちは常に低価格で清潔を保つために最善を尽くします。 客室の中にはシャンプー、コンディショナー、ボディソープ、歯磨き粉、ヘアドライヤー、ミネラルウォーター2本、タオルが用意されています。 歯ブラシ、ボディタオルも必要でしたら提供いたします。 午前0時以降は静かにしてください。 高声放歌などの行為は退室措置を取ることもあります。 我が宿泊施設は絶対禁煙です。 寝具類の追加はできません。 代わりに3人/4人室を利用してください。 階には浄水器、電子レンジ、コーヒーメーカー、流し台など24時間利用可能な施設が用意されています。 また、デリバリー料理も可能ですが、寝具に飛んだ場合、クリーニング代を請求することができます。 当宿は空港から半径3km以内に位置しており、近くには公園やグルメが豊富にあります。 隣にはコンビニ、ペッ喫茶店、ネットカフェ、グルメ店があり、徒歩で移動するとダイソー、マート、銀行などの便宜施設が近くにあります。 近くにはバス停が3ヶ所あって交通が便利です。 おいしいお店が多い済州の繁華街に位置し、デリバリーも多く利用されています。 当店ではグルメと利便性の案内を提供しておりますので、ぜひご利用ください。 当日キャンセルは不可能で、天災地変の場合のみ当日キャンセルが可能です。 当日キャンセルは済州島地域の特性上、台風のお知らせがある場合のみ可能です。 駐車は地下駐車場に計6台駐車できますが、満車の場合は周辺路地の駐車ラインや食堂前、店前に駐車できます。 駐車が難しい方はおっしゃっていただければ駐車のお手伝いをします。 客室の内部施設としては禁煙を維持しており、使い捨て用品は有償販売されています。 また、デリバリー料理も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "当宿で荷物の保管は可能ですか？",
            "answer": "はい、当宿ではチェックイン前に荷物を保管することができます。フロントの前に置いてください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、地下駐車場と外部公営駐車ラインで駐車が可能です。近くには新済州公営駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室にはシャンプー、コンディショナー、ボディソープ、歯磨き粉、ヘアドライヤー、ミネラルウォーター2本、タオルが用意されています。歯ブラシやボディタオルも必要であれば提供いたします。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、当宿は絶対禁煙です。"
        },
        {
            "question": "デリバリー料理は利用できますか？",
            "answer": "はい、デリバリー料理も可能です。ただし、寝具に飛んだ場合はクリーニング代を請求することがあります。"
        },
        {
            "question": "近くには何がありますか？",
            "answer": "当宿は空港から半径3km以内に位置しており、近くには公園やグルメのお店が豊富にあります。また、コンビニやカフェ、ネットカフェ、ダイソーやマート、銀行などの便利な施設も近くにあります。"
        },
        {
            "question": "バス停は近くにありますか？",
            "answer": "はい、近くには3ヶ所のバス停があり、交通が便利です。"
        },
        {
            "question": "当宿では何を提供していますか？",
            "answer": "当宿ではグルメと利便性の案内を提供しています。おいしいお店の情報やデリバリーの手配などをお手伝いいたしますので、ぜひご利用ください。"
        },
        {
            "question": "キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "当日キャンセルは不可能ですが、天災地変の場合のみ当日キャンセルが可能です。済州島地域の特性上、台風のお知らせがある場合のみキャンセルが可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、地下駐車場には6台駐車できますが、満車の場合は周辺路地の駐車ラインや食堂前、店前に駐車できます。駐車が難しい場合はおっしゃっていただければお手伝いします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 685,
        "QA": 518
    }
}